旺角2人違反隔離令 警員到場助保護衣員帶往駿洋邨

旺角2人違反隔離令 警員到場助帶往駿洋邨

警方晚上9時許接獲醫療輔助隊人員報案，指在旺角西洋菜南街152號一個單位執行職務期間，遇到2人涉嫌違返隔離令，拒絕被移送往駿洋邨的強制檢疫隔離中心。警方及衛生署人員到場，由身穿保護衣的人員上樓，其後將1名女子及1名小童帶上車，送往駿洋邨進行強制隔離。